# CRUDESCOLAS - PLUGIN WP
Plugin WordPress Didático de Cadastro de Escolas para compartilhar com a comunidade WordPress, apresentações em eventos e treinamentos. Este plugin visa mostrar a construção básica de um CRUD em um simples plugin WP, sem ajax, sem muitos recursos, mas com explicitando o objeto de banco e métodos de criação de plugins do WP, interação com HTML, CSS e código PHP customizado para o propósito.

# Pastas e arquivos utilizados:
* apresentacoes - Pasta com as apresentações ministradas em eventos
* db - Pasta com o SQL para teste: escola.sql
* escola-atualizar.php
* escola-listar.php
* estola-criar.php
* init.php
* style-admin.css

# Apresentações
* Semana Acadêmica Faculdade JK Taguatinga - 23/04/2015
* FLISOL DF 2015 - 25/04/2015
